睇完孤城淚先知原來而家d細路咁大膽

香港係未需要呢d細路？

8964北京人還拖都燒死解放軍,所以香港人真係好和善.

D細路一移民去法國就會比法國祖先既革命精神上身

頂帽防火級數好勁

香港人係和善定廢啊

你睇下d樓價就知香港人多係畜牲，供樓嘅奴隸
諗吓雞籠入面生蛋生得多嘅雞就有獨立地方住

之後先擺落去架

但而家係講緊細路都已經係咁 大過左真係不得了

平心而論 依班黑人細路真係暴徒嚟
完全唔可以同香港比

個細路根本有罪 犯法 班細路挑釁警察先
當然唔可以話開槍差佬啱

但我會同情班差佬先 始終執行職務

同香港情況完全唔同

慢煮燒豬

一開始Chris借啲意摸等巴士既女仔
另一個女仔拍片佢掟爛人地電話

後尾射傷左 怕無左份工
個𡃁仔生死都唔理 淨係去搵片

咁都有得同情
唔怪得仲有人講咩白警 警隊仲有好人

chris好明顯有濫權 射傷issa之後個處理亦都係錯

但套戲個背景同香港係唔同 首先套戲係真係班細路犯罪在先 拉佢係完全合情合理 甚至個警察開防暴彈你都唔可以完全話佢錯 因為當時個情況係佢地3個人比十幾廿個惡騰騰嘅黑人𡃁仔圍住 仲要係有績怨嘅 只係後績嘅處理試圖去隱瞞就係完全錯

喺雙方都有對錯嘅情況下 所以個導演先話唔係樣樣野非黑即白

而香港個情況係好多人根本乜都冇做 就無啦啦俾人拉 而且一開始出嚟示威遊行甚至犯法都好 都有一個正義嘅且標 係犯法而唔係犯罪 但香港警察各種濫用暴力同權力 對黃藍陣營不同待遇 係明顯做錯 而唔係電影想請嗰種灰色地帶

係講緊 反抗嘅門檻好低
就算個細路係犯法 比警察濫權濫暴都已經要反抗

仲有片尾
there are only bad cultivators
係邊個令到啲細路變哂「壞人」？

佢呢條友根本痴撚線
咩挑釁警察先
警察作為有槍權既執法人員
必須唔受個人因素影響執法
佢地既標準係必須比普通人高
如果唔係就會變成一隊極權軍隊危害社會

近年先見到呢幅圖ps 五毛

有頂帽就解放軍？
個頭都黑哂，得頂帽咩事都冇，
擺明求其執條屍放頂帽上去。

最後班細路唔只反抗班差佬 連like同唔like差佬嘅黑幫都反埋
加上射煙花班友係著black bloc 令我聯想到班細路係想反抗個社會制度多過復仇
有一句老話叫種善因得善果
如果班手握權力者唔好好對待班子民 子民都唔會好好協助上位者

陰啲陰啲係到洗地

所以其實呢個係咪軍人真係唔知

請Search[崔國政],睇吓佢係乜野人同點解俾人燒死?

其他都大致同意，但開防暴彈係錯啦，當時Issa都冇對佢哋有威脅，Gwada後來都承認開嗰槍係失咗控

所以話好多所謂黃絲心底都係藍絲嚟，你直頭係深藍添

套戲明明就講兩邊都有錯非黑即白
硬係要拉埋香港黎講 硬係要分岩同錯

到底條jer 喺邊
放大睇幾次都見唔到